彩虹確診者寵物貓 糞便一度對新冠病毒呈陽性

漁農自然護理署今晚（17日）表示，一名新型冠狀病毒確診者飼養的貓，其糞便樣本一度對新型冠狀病毒呈陽性，該混種短毛貓居於彩虹，現時沒有與新冠病毒相關的病徵。

漁護署表示，涉事混種短毛貓因畜養人確診，於7月10日被送到港珠澳大橋口岸動物居留所接受檢疫，署方連日為牠抽取口腔、鼻腔、直腸及糞便樣本檢測，其中7月13日的糞便樣本對新冠病毒呈陽性，但其後收集的樣本均呈陰性。漁護署會繼續密切監察該貓，並為其反覆測試。

篤屎中姐 隻貓放左佢啦

測試都幾次連隻貓都整死埋

隻病唔會整死貓 但係家養寵物被逼隔離就好易會因為冇心情食嘢飲水死

並為其反覆測試

點有

篤屎係咪6點後痾先

武漢肺炎
武漢病毒

#武漢肺炎

係咪用撚埋中国試劑呀，一時陽性一時陰性

咪搞到啲人棄貓呀

又有人要掉貓落街